有冇人覺得冷靜型男仔好有吸引力？

利申 冷靜型
平時處變不驚 相信自己可以解決到
唔明d人成日驚驚青青做咩
又有少少coolcool地
但識落就知其實我好關心人

多謝

冷静 型男

你有冇信心一拳一件毒撚

我覺，雖然好曲線咁賣緊自己，最好有埋180身高有日式著衫品味

咪又係睇樣

打飛機post

靜仔咪係囉

唔靚仔咪又係毒撚

我都係咁
唔識我既會覺得好cool 熟左先知會熱情

樓主係冷靜毒撚

江直樹咪冷靜型男囉

成地精搞到我冼咗入嚟

好聽叫冷靜 難聽叫毒

佐助

睇下靚仔定柒頭

佐助型毒撚

靚仔叫冷靜 唔靚仔叫毒

以為自己好冷靜 其實係毒都分唔清
然後遇到緊急事情內心其實好撚驚
就扮到處變不驚
真係好肉酸